下年金球獎有無機會唔係c朗，美斯

美斯同c朗入波多同carry隊波就緊架啦，但係年年都係佢地2個，投票果d人會唔會係習慣成自然

講真美斯、尼馬係勁，但上年巴塞歐聯、西甲都拎唔到，麥巴比帶領摩納哥拎法甲冠軍，歐聯入四強，摩納哥喎大佬，打機都難啦

第7可以理解，但票數差咁多？真係差咁遠？球場上影響力麥巴比絕對唔差，以上年表現黎講，我至少覺得係好過尼馬

其實若果有歐聯、聯賽、世盃齊集一身，有無機會打破壟斷

最後我想講，迪布尼會拎下年金球獎

支持迪布尼

反對美朗霸權

壟斷問題近幾年越黎越嚴重
講真外星人咁勁都係拎得2年
人地之前投票係真係會睇當年嘅表現
好似舒夫真高、奧雲、卡卡
有一位捷克球員（小弟唔識）
而家 淨係投c朗同美斯

打倒小圈子選舉

哪來的自信

就算唔係迪布尼 只要唔係美朗 我都支持

香港個個去玩玩具 無人討論足球了

皇馬上年係fit 但係唔可以魔迪，卡斯米路或者拉莫斯拎？

識鬼咩 果陣都未開始睇波

原來係尼維特 屌 wiki d 濕9譯名

已經悶到連兩登都冇乜人講金球獎
之前都會嗌下交

睇尼馬造化，巴黎巴西是但一個拎歐聯、世界盃可能都可以打破，前題係果兩個兩邊都冇冠軍

請支持我

講撚到近5年有人值得拎過美朗咁

美欺拎唔到既一陣加泰又搞獨立都似😂😂😂😂

唔係酸 但個人獎唔係應該用數據支持
點解要去俾人投票咁on9

on9仔

單計個人實力，我覺得佢兩個絕對係當今最強
但單講一季or一年期間嘅表現，的確曾經有人值得拎過佢地

鏝拎歐聯有機

上面講緊近5年喎 有邊個？

等餵王carry隊波真係世界大騙局黎

美斯係 等餵王真係不了

運氣都係實力既一部分

咁出黎鳩up扮代理😂

上年小花歐聯淘汰賽全面收皮
冇尼馬(同球證)巴塞連巴黎都過唔到
對弱隊刷數據點贏決賽入兩球嘅阿朗

前幾年阿朗個人數據贏咪又係輸
係咁架啦

竟然有人話C朗係等餵王，上季歐聯佢一個人入左好多關鍵球，今屆分組賽繼續屈機

尼維特邊個來？

利申18碎

執雞入球

場場射廿腳

曼城冠都未拎就開始打丁

關鍵tap in

三十碼射入都叫執雞

邊撚到三十碼呀弱智
繼續寫返你啲膠文啦
睇波講波唔岩你

隊友場場唔入餵到佢入
事實上佢係史上浪費最多黃金機會既前鋒

2分40秒果球你點解釋？

曼狗真係隻隻都係井底之蛙

第一 你講緊上季歐聯呀柒頭 上季歐聯唔撚係大部份等餵tap in?

第二 就同你講岩岩呢球 邊撚到有三十碼呀天才 屌那星呢球都三十碼唔怪得對拜仁越撚哂位入波你班賤種都可以話無越
標準任你定龍門任你擺

第三 你條弱智究竟明唔明等餵係咩意思
入得多波同等餵係無衝突 佢入零球又好十球又好佢都係等餵為主

撐得等餵王果然多數智商有問題

第一：我原文根本提及佢兩屆歐聯，唔單止上屆

第二：果球就算無30碼，點講都唔係執雞掛？

第三：你條撚樣唔好非黑即白，有邊個前鋒唔需要俾人餵波？事實上佢俾人餵又有自己獨力搞掂又有。

獌狗真係好麻煩，要降低自己智商先可以同佢地討論

牙朗係勁

不過只佩服美欺

反1.82嚟講你最on9...

每次講牙朗tap in多一定係潤佢等餵隊友carry比位佢上
呀又唔撚會講佢攝位時間準，觸覺好
你搵義和b連加特呢類辣殺踢皇馬正前你肯撚定佢球球都督得入?
根本事實上係頂級前鋒就一定會入呢類波
牙花係疤根本唔同踢法，咁都要夾硬比

公道講一句，近代除左C朗同美斯，有邊個球員可以維持接近十年巔峰？

無錯，佢地有一兩季會失準，但佢地既「失準」，講緊係破唔到入球紀錄，但仲入到幾廿球果種失準，表現仲算係頂級，試問有咩球員可以做到？

皇馬走左莫拉達，今年前線得C朗一個有貨，其他都係食屎，中場後場根本無人做到finishing，最尾咪又係交個波俾C朗，西甲對手個個針住C朗踢，好多球都係佢被迫草草射門算。

好多人笑C朗今季入球率低，好心你睇下今季歐聯佢幾高效先啦。

下年實係又係美斯

我兩個都服，不過鍾意C朗多d，因為佢真係有領袖魅力

世三下年世界杯會爆發

屌你啦
你果球今屆黎
關上兩屆撚事

自己係度誇下海口吹得就吹三十碼
到原來無三十碼又縮沙

鐘意比呢d人lead住都係做開狗

我一路講緊上屆同今屆，你閱讀理解有問題？

無三十碼都有廿七碼，縮你老母綠豆沙

同場加映：獌狗的世界觀

等餵王球球督得入?
唔好話球球督得入 佢十球黃金機會有一半督得入我都唔會反佢
但佢根本係史上浪費黃金機會最多既人
但佢有數之不盡既機會源源不絕地由隊友供應俾佢

一個門前幾碼都成日炒既人你同我講佢球球督得入 講笑?

睇完人氣先會再睇表現

禁區邊有27碼 ?
返去讀小學啦好無

都好過淘汰賽入得1球12碼個矮仔嘅

PSG 鏝咁勁
拎個冠軍真係分分鐘屁馬 包皮 唔訓拎
Btw好似會計埋世界盃表現？

咁你就咪9 up咩外星人咁勁都係得兩年啦
大哨生涯根本大起大落
拎得個2-3次好合理
你講到佢係因為以前評鑑準則唔同所以先拎得咁少咁

C朗拎金球 佢仲嬲過美斯

如果今季曼城可以用非常好成績贏英超
例如不敗奪冠或者分數大副拋離亞軍

歐聯又入到四強的話

可能曼城球員有機會拎金球獎

要睇埋尼馬 世界盃既表現

下年世界盃年要睇世界盃表演啦

歐聯入波王
點解同淘汰賽1球嘅冠軍數一樣

淨係係1隊球隊到拎過都好意思拎出黎講

咁伊度奧連續兩年三冠王係咪歷史第一

認真睇歐聯再睇世界盃
如果鏝拎英超，歐聯4強
比利時4強而迪布尼有唔錯表現係有機會

但尼馬始終大機會d

餵你老母咩 剩係拎返尋晚對多仔就見到阿朗球球都有參與進攻啦
依加33都黎轉型做前鋒都唔撚得
唔見你去屌利雲

屌奶星照你咁講如果美斯踢鍠咪年年200球起跳

伊度奧係咪世足？

下年仲有世界杯表現都好緊要

歐聯八強四強決賽入十球 =等餵
你餵賓周連加特義和b入兩三球黎睇下😂😂

其實大家見到土方同王騎兩個根本唔洗覆 我係朗迷都冇唔會盲反美斯反到咁撚肉酸

北區美斯幾時拎金球獎

2010年 史尼達。世杯亞軍加聯賽歐聯意大利杯三冠咪樣無金球。

下年正確啲講係睇阿朗同小花世杯表現

獌迷／土方Logic：

哥迪奧拿？我阿婆教巴塞都捧盃啦！

美斯？成個巴塞體系Carry你咋死矮仔！國家隊你係垃圾！

C朗？捧歐國盃？咩話仲要衛冕歐聯，破哂入球紀錄？......er......搵到位入啦，你入球率低，浪射正廢柴呀你！

你認真討論話C朗唔識扭波，今季跌曬Walt冇態都冇人屌，但係下下都要讚美斯踩C朗，入波又屌冇波入又屌真係肉酸到極點
仲虧佢成日打埋曬啲長文懶係理性分析

同賤種鍠傾波晒鳩氣啦

比利老馬係咪世足?
比利淨係係1隊球隊到拎過南美自由盃
伊度奧>牙朗>比利

咪就係，同獌一樣on99

利申：鏝

小學生以為多字數就高分呀！

世足1991年先有佢兩個緊係冇啦傻鳩

洗撚你講

比利個年代越位都冇添

尼維特都唔識🤣🤣

岩布仙尼有冇機

一開始話而家無人嘈交
講完一頁唔夠就嘈起上嚟

係迪布尼 第三

屌閪 本來想認真討論下
其實以前世界杯年好多時都係拎冠軍隊波既成員拎金球
所以大簡踢後衛都拎到
只係10年比美欺破左傳統 14年德國打整體又搵唔到個特別突出
所以今年都係睇邊隊拎 如果美朗其中一個拎就實食冇痴牙啦
如果係西班牙德國打整體既 分分鐘又係比佢兩個
唯有可能係巴西比利時 尼馬夏世三上身carry拎冠
法國就特別啲 整體得黎又有普包基士文包皮三大球星

鏝迷係咁上下啦

屁馬三冠+世界盃拎埋冠軍/入返6,7球應該得

如果講個人實力係無 但你覺得奧雲、舒夫真高勁得過朗拿度、朗甸？

5年入面一定有一年有球員表現好過佢2個 你地有無諗過？ 無
因為你只想到美斯、c朗

金球獎 位置越前 機會越大

今年有世界杯 如果尼馬拎晒歐聯同世界杯先有機會

今年牙朗冇人質疑啦
條友都on 撚9
淨係上年歐聯淘汰賽表現都值拎

算啦 見到土方王騎都唔係好洗理架啦 呢兩條友入又屌唔入又屌架啦 總之世界上最好一定係美斯
尤其個土方on9仔 巴區都好多人唔妥佢 係佢自己成日打飛機 出d咩分析文 笑4
駁唔到你會block9你 屌佢無意思 你幾時可以同狗講道理先得架？

講真psg拎歐聯難d 唔係話隊波唔勁
但成班都唔團結 12碼都爭一餐
問題其實一直都有 但今年特別明顯
尤其係落後嘅時候 隊波唔團結真係一睇就知

希望破例比雲加攞，佢對足球嘅貢獻超越所有人

單講近5年又真係差啲
歐聯有4屆係皇疤 唯一13年拜拎 列貝利拎第三 但講真 列貝利表現都唔係神級 洛賓同佢未又係一樣5冠
到14世界盃 德國打整體又搵唔到個代表人物
16歐國 比呀朗拎埋更加冇懸念

如果巴黎拎到歐聯 拎哂法國所有盃
再加上出年世界盃巴西打到入決賽嘅話
我覺得尼馬拎嘅機會大啲

Dybala帶領祖記拎歐聯再帶阿根延拎世界杯

上年尼馬咁撚樣都第3
今年有成績實到佢拎

今年尼馬啦 美斯 C朗dup哂
不過佢唔好彩 佢地兩個dup就撞正 世界盃
世盃比重佔好大

唔係應該好彩咩
巴西勁過阿根廷葡萄牙呀嘛

我都唔撚識唔好扮識波啦屌

佢都唔係阿根廷正選

個人覺得尼馬能力上夠拎金球,不過個格同態度差啲,仲係好大陣臭串巴屎閉mk味

(唔使串我話咩"拎金球獎要睇埋態度咖咩"之類,純粹個人感受)

尼馬有歐聯世盃其中一個都有機會，法甲有鬼用

睇到真係屌一聲學人講波

金球獎= c朗美斯圍內鬥團隊成績獎

覺得今屆c朗實至名歸

個人覺得換人攞獎應該係呢一兩年內嘅事
始終運動員會不敵歲月
其實講真真係唔洗咁偏激喎
我好中意睇美斯尼馬踢波
嗰種瀟灑真係無得輸
但c朗嘅把握力對球隊黎講都好重要
個個都知係會餵俾佢
所以一定要重點防守佢
其他人先有空位
佢把握力廢表現差hold唔到波chok樣都好
佢係令皇馬有多線進攻模式嘅重要條件之一

今年啲巴狗都夠膽講c7唔值攞 酸撚到

如果阿根廷拎世盃 就一定係美斯 所以可以收得皮

留名睇評馬論

力保英乙利物浦既古天奴呢?
冇佢利踢緊英冠炸 渣ga

細佬我建議你查下越位條例嘅歷史先

當初都唔知邊條撚樣9UP話嗰陣越位都無

相反係越位條例係分分鐘你阿爺都未撚出世嘅時候已經有
而且越改越寬鬆

你世界盃有一個人場場CARRY到贏埋冠軍咪比佢拎囉

嗰年列貝利緊要過洛賓好多
洛賓係後段啲人傷晒先拎返正選 歐聯決賽救返自己職業生涯
如果唔係佢同希古恩一樣比人日日抽

之前十年8年比fifa食左金球獎
搞到史尼達列貝利沙維個d無左機會
呢兩年美朗超班 朗仔好彩d皇馬高峰巴菜低潮所以金球獎獨立番之後都係朗仔
但出年應該9成唔係朗仔

2013finals洛賓上半場都失機頻頻
同埋多得kroos傷

好老實
下年都應該仲有佢兩個喺前三
但係咪佢地贏就要睇埋 世界盃歐聯有無一條仆街好突出
尼馬係好有機嘅

BTW Griezmann 上年差啲就做到
只係歐聯歐國盃連衰兩鑊比牙朗隊波

其實就係因為金球獎同世界足球先生兩個獎收尾嗰幾年
都係頒返比同一條友
咁先索性合併埋

其實今年尼馬點解有第三 踢疤又唔係多冠 踢鈀又得半季
除左名氣真心唔明點解係佢 你話比保方都叫有聯賽冠軍同歐聯亞軍

咁你又up

我夠話朗>比利

你夠講伊度奧歷史第一

2010年 恩尼斯達絕殺幫西班牙拎世盃 又拎埋聯賽冠軍 拎金球獎都唔過份 又比美斯

依5年都好撚離譜 如果你話計歐聯個指標 fine 史尼達果年乜撚野事 計世界盃做指標既話 兩大無冕球皇更加拎少幾屆啦 用聯賽表現計 真係on撚99 西甲世界第一？要計球會表現都用歐聯計啦

而家個獎變撚左香港樂壇d垃圾最佳歌手獎咁 論資排輩咁

10年 好應該係史尼達 (歐聯) vs 小白 (世盃)啦 美斯乜鳩都冇 咁都拎
13年 好明顯要係拜果度揀人啦
14年 c朗 vs 德國隊既人 計返球會 冇問題

話10年唔應機美斯個啲真係得啖笑

個年勁到痴撚左線，啲入球好似變魔術咁，先會話破晒記錄世盃年比佢咋

留意返 講緊近五年
10年我都好認同唔應該比美斯既 就係佢破左世界盃年傳統

依5年 有幾離譜呀
你自己打5年 但又提史尼達
剩係呢5年入面
巴拎左1次歐聯
皇馬3次

10年我認同要比史尼達 但講緊呢5年 識唔識字？
13年你話係拜度揀人 即係你都up唔出一個人名啦，99年曼 夠3冠啦，又唔見你嘈話要係曼度揀人？成隊無咩邊個特別突出 揀其他數據較好既唔覺有問題

最大問題應該係10年應該比史尼達 12年比小白
但呢兩個都唔係5年內

咁呢5年有咩離譜 歐聯指標加數據
有4年都係美斯 c朗贏？
離譜在哪？

自膠 睇錯 唔係依5年內 應該話10年開始 個獎都有爭議

家陣選花式足球金球獎?啲入球好似變魔術咁就值得拎

未臭係 小花迷真係on99
歐聯又冇 世盃又冇 憑幾腳靚波就拎世足 咁唔怪得皇迷話阿辛斯奧係新球皇了

希古恩會攔截哂依兩個冠軍

咁你覺得呢5年離譜
可唔可以講下呢5年唔係c朗 美斯 應該比邊個

2013 皇攞水盃
但丙朗憑世盃附加攞世足

帶領 monaco 攞法甲
Falcao 功勞唔會細過 mbappe

近十年得三個有爭議姐
Snejder ineista Ribbery 三個

下年應該無牙朗份啦
今季真係廢左好多 射撚極都唔入
走位又少 成撚日行行企企越哂位仲慢慢行
好心表現差左咁撚多就跑多d勤力d啦

多仔垃圾到乜咁依家
尼科西亞唔駛講
球隊咁多供應 打最前場場入有乜咁奇

球隊咁多供應,又唔見你地疤個神鋒so9,打最前場場入有乜咁奇嘅

做乜攞歷史第一同一個歐洲金靴比啊

猁出黎回應下啦
潛晒水?
猁狗最鐘意cool住人唔放，以為有機拎冠，防守唔搞好，學人留星